 inciso vinte e três explorar os serviços e instalações nucleares de qualquer natureza e exercer monopólio estatal sobre a pesquisa a lavra o enriquecimento e reprocessamento a industrialização e o comércio de minérios nucleares e seus derivados atendidos os seguintes princípios e condições dois pontos 